點睇 "貪平" 呢個term?

如題

如字

隱含咗因為用「平」做第一優先考慮事項而放棄咗其他Quality或者買咗啲唔岩用、唔等駛嘅野嘅意思

買垃圾

窮人專用（冇得揀）